{
  "quizTitle": "Quiz Amara",
  "quizSynopsis": "Momento fornecedor: Sungrow",
  "questions": [
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "Linha HX",
        "Linha RS-L",
        "Linha CX-P2"
      ],
      "question": "Qual o principal linha de produtos oferecido pela Sungrow do Brasil para o público residencial?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "Osasco - São Paulo",
        "Belo Horizonte - Minas Gerais",
        "Campinas - São Paulo"
      ],
      "question": "Em qual cidade brasileira a Sungrow possui um centro de serviço?",
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "Canal do YouTube @sungrow",
        "Sungrow Academy",
        "Perfil do Instagram @sungrow.brasil"
      ],
      "question": "Qual o nome da principal plataforma de treinamento e pós-venda da Sungrow?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "SG75CX-P2-LV",
        "SG250HX-20",
        "Micro inversor S2000-S"
      ],
      "question": "Qual é o lançamento da Sungrow para mercado residencial?",
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "iSolarCloud",
        "iSungrowCloud",
        "SolarScanner"
      ],
      "question": "Em qual plataforma é possível monitorar os inversores da Sungrow Brasil?",
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "2002",
        "2017",
        "1997"
      ],
      "question": "Em que ano a Sungrow foi fundada?",
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "Xangai, China",
        "Hefei, China",
        "Shenzhen, China"
      ],
      "question": "Onde é a sede global da Sungrow?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "125",
        "40",
        "150"
      ],
      "question": "Em quantos países os produtos Sungrow abastecem ao redor do mundo?",
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "515GW",
        "300GW",
        "450GW"
      ],
      "question": "Quantos GW a Sungrow exportou em conversores de potência até o final de 2023?",
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "iPhone 15 Pro MAX",
        "Moto elétrica",
        "Drone DJI"
      ],
      "question": "Qual foi o último prêmio da campanha Corrida Sungrow?",
      "correctAnswer": "2"
    }
  ]
}